今晚7點30分有 民間記者會 x 專業清算師 講前線醫護裝備

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：
民間記者會傳媒採訪邀請

民間記者會主題為：「魯莽高層 江心補漏 缺乏裝備 前線自救 」。

肺炎襲港，港府未有及時防止疫情散播，更未能妥善分配防疫裝備。醫護人員的裝備匱乏，醫管局繼續漠視醫護訴求，罔顧前線人員安危。民間記者會特意邀請香港護士協會主席李國麟先生及前線醫護人員前來分享現時裝備不足及分配不均的問題，同時公佈早前聯同民間組織專業清算師舉辦《香港公立醫院防疫配給調查》的統計結果。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2020年 2月19日
時間：19:30

記者會後將設有問答環節，由於會場座位有限，有興趣進場採訪的媒體請於 2 月19日（星期三 ） 中午12點或之前填妥附件資料，以電話（95001884) 或電郵（kim@citizenspc.org) 覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：95001884）。謝謝

金先生 謹啟
2020年 2 月18 日

民間記者會 Facebook :

專業清算師 Facebook :

幫推

UP

推 同 SHARE啊

推有用post

壯大自己個圈啊

Pushhhh

推

Push

🚖黃色的士經濟圈🚖

💛We need you💛

出街坐黃的 冇咁容易Sick
唔想肺炎麼 黃的等你Call

面對正苦不封關，疫情不斷失控，
各行各業都步入寒冬，依家正正可以發揮［黃色經濟圈］嘅力量💪🏻
點樣先可以安心返工放工出街撐黃店？搵我哋啦！黃的圈🚕係你最強嘅移動兵團👍🏼

黃的圈call車教學Channel👇🏼

Call車請到👇🏼
@WeRHkYellowTaxi_bot

#黃的 #黃色經濟圈 #武肺 #武漢肺炎 #勤洗手 #常清潔 #帶口罩 #齊上齊落 #康復香港 #時代抗疫

推 同 SHARE個PO啊
我地要學班藍絲咁 要推PO同SHARE比朋友睇 唔洗怕尷尬既
我就SHARE左啦 你地有冇SHARE出去比班朋友睇先 唔可以淨係得你一個人知架 有野就要開心SHARE

push

好耐無見民間記者會

Pish

推爆

推啊

pish

推上熱門 比多D人知

推上熱門啊大家

一齊推PO同 SHARE比朋友睇

HOME OFFICE既大家 一齊推PO啦喂

一齊推啦 大家

分享比朋友啊

推PO 同SHARE

互推
中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

推推推

推呀推

推左啦

推上熱門 SHARE啊

SHARE 比 朋友知

應該上熱門啦依d

推啊推啊

SHARE出去 壯大個黃色圈

真啊 大家都要睇架

推出去啊 大家 比手足見到 我地冇停架

推PO SHARE

推!!

推推

推出去

上熱門啊

SHARE個PO啊

推呀

多謝你幫手推 記得share埋比朋友啊

推，一番心機

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

行動post 原來要樓豬自己推
真係好費力

推 今晚

一定要睇
光復香港！！

习曱甴

推上熱門 100正評 可以嗎

光復香港

努力啊大家

時代革命

差唔多啦

推上熱門

上熱門

真啊 比民記手足知 我地仲睇緊架

我地一齊努力 推上去

一齊啊大家

我地仲差少少炸 比多d人知啊

推上去啊

一齊推po啊要

今晚有集會有冇人知？

幫推左

推po 上熱門

推po

噢 睇到 好感謝

ok

上呀

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

[突發]聽日政總有集會

食完飯 好推啦

up

gogogo

推！！！

支持

握

好耐冇記者會以為就咁停

一陣七點半，大家準備好未！:boom:

民間記者會 X 專業清算師 X 前線醫護
聯手狙擊醫管局同港共政府！

魯莽高層 江心補漏
缺乏裝備 前線自救

大家記得密切留意以下直播平台

基進報導：
反送中直播： （首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：
___
🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter: